係咪有手足想學札鐵?有工具會易上手D

SOR開錯台
睇錯以為係工事台
呢排地盤唔夠人開工

快D上手可以入行做札鐵

有冇手足用過??好唔好用??

好似好快札完

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

清楚教學

推

唔好再用索帶
扎鐵，梗係用返正確既地盤工具

屈機push